搵一首動歌BGM

印象中
頭幾秒畫面係不停轉
[類似天元突破OP]

節奏係

唔 唔唔 唔唔
唔 唔唔 唔唔

有冇大神知?

留名等睇係咩歌

LM

淨係諗到罪惡王冠op2
巴打想知個首bgm係咩劇情架

sorry自膠，以為話前奏要唔唔 唔唔
繼續留名

lm

通動漫講咩記唔記得

講下係咩畫面黎先

BGM定OP

多方努力，搵到
原來係saga

凍z 凍z 凍z 凍z 凍z 凍z 凍z 凍z 凍z ...

同你既唔 唔唔 唔唔 唔 唔唔 唔唔..好唔同bo